【逆權運動】防暴警欲進入ifc遭拒：我哋商場唔歡迎你入嚟

【逆權運動】防暴警欲進入ifc遭拒：我哋商場唔歡迎你入嚟

型撚到震